一人一個成日會撈亂嘅地方名

國家：
奧地利/澳洲
冰島/格陵蘭

香港地方：
觀塘/油塘
長沙灣/筲箕灣
又一城/第一城
太古廣場/太古城

似係你弱智分唔到多啲

標題: 一人一個
內文: 一大堆

btw 樓豬有冇打算去check check 智力

摩洛哥 摩納哥

都真係 驗都慳番

太低能
唔會掩護你

坑口同大坑
大西北仔少出城真係唔太識分淨係知一個喺港島一個喺將軍澳

樓主新移民？

哈林 庚澄慶

中国
支那

搭地鐵
北角 天后

印度 印度尼西亞

香港 支那 因為冇分別

灣仔（香港島嗰個 vs西貢嗰個）

中國 中国(日本)

石澳 大澳

又出嚟分化

赤道畿內亞
新畿內亞
畿內亞比紹

荔枝窩，荔枝莊
行山應該有聽過呢兩個地方

荔枝莊
荔枝窩

我都唔記得邊個先係西貢

警署
庇護工場

巴基斯坦 巴勒斯坦

樓主
弱智

主要係樓豬例子虧得濟

將軍澳/馬鞍山

你弱智先分唔到

恆管 / 恆大

警署 狗屋

小西灣 西灣河

大坑 大坑東

樓主/白痴

大坑東

Good Morning SIR!

大埔道 大埔

葵涌 葵芳 葵興

jm9

龍和道 龍翔道

元朗同鄉黑就一定唔會撈亂

畢街（上環）
北街（西環）

長沙灣廣場 成日以為係長沙灣站

東平洲 坪洲

芙蓉泌 芙蓉別

畢（bat）
北（bak）

新都城(北角，寶琳)
新之城(荃灣，旺角)
新都會

坑口 大坑 大窩口

膠post 拉 屌你老母

九龍城
九龍灣
九龍仔

小西灣，西灣河。

咁都分唔到 真係有問題

天水圍所有天字頭嘅邨

小西灣 / 西灣河

太古 / 太古坊

第一個

葵芳葵芳葵盛

印度印尼好多人搞錯

阿爾巴尼亞
阿爾及利亞

澳門
澳洲

堅尼地城 萬里長城

屌差好遠喎ching
一個好撚安全，一個亂到仆街

Budapest
Bucharest

麗瑤村 麗瑤西

巴布亞新畿內亞

長沙灣巴士總站 荔枝角黨鐵站

青衣所有長字頭嘅邨

真係好難分

香港仔/ 阿伯丁

龍駒道

奧運 大角咀

摩洛哥
摩納哥

新之城
新都城
新港城
新寶城

馬達加斯加
哥斯達黎加

阿爾巴尼亞
阿爾及尼亞